[幫推] 眾籌: 近日"被自殺"事件, 誓要為死者發聲!!!

留意到呢幾日有個眾籌係關於調查近日"被自殺"事件真相，但好似無咩人講起咁...
個眾籌既重點係喺各大網上平台同報章刊登聲明，請求各大傳媒同法律界既人幫死者家屬徹查死者真正死因，同埋公開對事件既回應!!

最近D自殺新聞大家有眼睇，一單比一單詭異，自831以黎D數字不斷上升，影L住條浮屍有血水滲出黎都可以話無可疑!!! 我地作為普通人無咩可以做到, 唯有搵到真相先係對犧牲既人真正既尊重!!

大家一齊推爆佢 煲大佢!! 誓要還死者一個公道!!!

眾籌連結：

根據個post既說法, D錢會用於以下途徑:
1. 成立團隊(由記者、社工和律師等組成)，訪問每個死者的家屬朋友或相關人士，了解黑警公布的消息背後之真相
2. 由記者及攝影組製作專題報導，並在網上平台發佈
3. 以「一群香港市民」的名義，在各大網上平台及報章刊登聲明，請求各大傳媒及法律界人士協助死者家屬徹查死者真正死因，以及公開對事件的回應和真相